+++
date = "2017-01-31T10:00:00+03:00"
slug = "dress"
title = "Платье"
+++

Мы с Сашей гуляли по заброшенному замку. В одной из комнат увидели платье, Саша решила его примерить. Когда она надела его, выяснилось, что платье было заколдовано: её сиськи переместились на спину. Когда она сняла платье, сиськи остались там же. весь оставшийся сон мы пытались найти способ вернуть сиськи на место, но не преуспели.